有班警察毅進仔

笑到仆街

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

民間智慧，開着喇叭大大聲播

睇直播聽左5分鐘都覺得洗腦，何況班差佬企定定焗住聽

入曬腦 番唔到轉頭

播歌佢哋吹唔脹
全民播歌激到彈起

有聲笑到收唔到

洗黑警腦新招，等佢地瞓著發夢都聽到
夠絕

接力啦 可以比基督徒抖下

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

強烈要求
釋放高清版
以備播放

同求原聲帶

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

我笑左

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係咪有new version，live聽到現場歌詞唔同

喱個沉晚旺角立場聽
你聽果個版本係點唱？

老母知你做隻龜 流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西 唔畀 出世

好q正，仲要細路仔聲唱